［交友Apps]有隻狗自稱自己係上市公司主席

話說，朋友喺Tinder match咗隻疑似狗，隻狗死都唔肯認自己係狗，毅進仔又睇唔撚明人打英文，最後仲吹到自己係上市公司主席

之後我朋友話佢唔會同狗講野，條仔就立即unmatch左佢lu
大家有無類似嘅經歷分享下

上市公司嘅主席
讀多幾年書浸多幾年先啦淨係識一邊拎電筒照鳩人一邊大叫嘅猩猩

偽進狗真係好可悲

Block

有無條友既圖睇

d英文真係
典型港女就係咁鍾意用英文扮哂野但係水平又笑撚死人

想學野
個幾句應該點講？